加泰集會 四大法師 lunch dog 恐懼撚 自己參悟下

加泰集會：
Cctoy反 波台撐
波台大勝

四大法師：
波台一早講佢哋係神棍
波台大勝

Lunch dog :
波台一早反佢
Cctoy宜家先反

武肺恐懼撚：
波台一早話武肺吹撚大晒
Cctoy後尾又執波台口水尾

時間會證明一切。
劉祖迪自己知自己事

有冇cctoy狗駁下

做唔做到嘢係時間證明，依家班細蚊仔未返過工仲未明依個道理

到時班細蚊仔出嚟做嘢做到成隻狗做到病都無貨交就會比老細屌醒

香港就係結果論嘅地方，無論中間你有幾浪漫都無用，你做唔到嘢但係收幾千萬就係注定比人屌

所以依家無人會屌612同星火，之前屌完612的確係做好咗，而且直接地幫助到抗爭者，係明顯可見嘅

但係攬鈔巴條撚樣，連攬抄嘅定義都無，人地睇就似係比香港玩爛嘅憤青想報復香港，完全無諗過香港人想唔想比個移民外國收幾千萬嘅仆街含家產玩鳩自己

都算撚數，最緊要係收幾千萬都做唔撚到嘢，貼張圖血上嚟就扮清高，又喺度玩浪漫主義，希望佢真係無撚再做嘢，比撚返晒啲錢比手足就算撚柒數

講道理班人唔會入
淨係識 波台狗blocked

喺度講依啲佢地唔會明，要出嚟社會比人震撼教育吓先得

係，睇完篇加山訪問之後都仲係唔知佢噏乜

啫喺波台嘅朋友 已經搵唔到位入尻劉祖迪
所以引例證明波台友平時冇屌錯人
呢次都唔例外 衰在證據不足啫
所以打算長期追擊佢 搵到位再屌過

我屌你老母啊 咁撚有心機 不如長期關心下林鄭同國家大事啦

兩邊一齊關心唔撚得？ching唔撚識multitasking？

都得
時間會證明一切。
自己知自己事

係，時間會證明一切。

cctoy 淨係識叫人翻poly

我咪關心緊攬炒巴攬唔攬炒到囉
唔係大事？

達哥波台會員反足9年
cctai見人跌落神枱先跟風粉轉黑

長期抗爭

都過咗成年喺海外一樣嘢都做唔成，仲話想用時間證明，證明佢係一條廢柴？

收咁撚多錢咩都做唔到就預左比人屌啦

班cctoy仲好意思護航

佢唔係話嗰幾千萬仲喺重光團隊到咩